新鐵血戰士海報又幾有第二集感覺

好型

好期待

上套

上集好撚垃圾

推上兩集入黑歷史？

希望呢套會好睇 上個集S真係唔知想點

第二集都好睇wo

條link話The Predator is an upcoming 2018 science fiction film that will be directed by Shane Black. It will be a sequel to the 1987 film Predator.

咁咪連有異形骨嘅船都冇出現過

兩隻野直頭打過架都當冇左回事啦
唯一一個電影系列拍左四五套戲但淨係計第一集

Predator唔係得三套咋咩

好想佢再出異獸戰

異獸戰2拍到咁

爛在第2集
異獸戰最正係除左打，就係人類對住2隻野ga絕望

異獸戰
擺明係拍爛左唔計數，兩隻野自己各自拍算

異獸戰兩邊都唔計係續集啦啦，另外一條line嚟嘅

異獸戰製作人擺明偏心血獸個邊